日本女神朝比奈彩秒殺新垣結衣

樣 打和
身高 朝比奈彩 贏
胸 朝比奈彩 贏
長 朝比奈彩 贏

個Post應該將會出現大量負評

咁樣衰點樣打和

係得隻腳贏到，唔覺其他有得比

樣衰

普通靚樣only
結衣係上上品之餘 佢份氣質其他人好難有